游蕙禎武功蓋世！180磅痴肥立法會男保安：我被游蕙禎單手推郁

青年新政前立法會議員梁頌恆、游蕙禎及其三名助理被指硬闖立會會議室案，控方傳召二級保安主任劉建偉作供，身材高大，自言體重180磅、身高1.7米的他指當日被游蕙禎單手推郁。

劉建偉供稱，當天與同事在會議室外「夾硬用死力頂住」，群眾衝不破保安防線。游蕙禎用手推及㧬開他們，亦有人出腳踢及撞保安員，衝擊維持10至15分鐘。

辯方盤問他時要求他澄清游蕙禎的動作，他指不肯定是誰人踢保安，游則交替用左臂及右臂撥開保安員，最後單手「㧬郁他」，令他身軀向後。劉稱自己當時的位置被動，又不能推群眾，游蕙禎「㧬得郁我都唔出奇」。

辯方亦引述2014年張貴財及周諾恆被控在立法會會議廳內，不遵守秩序及襲擊立法會人員一案，指劉在該案作供後遭裁判官認為過程不可能像他所述般發生，拒絕接納他證供，最後裁定二人罪名不成立。辯方質疑劉在本案的證供也是作故仔、非誠實可靠。劉不同意。